你不斷添加相關的、高質量的新內容，但指針幾乎沒有移動。 如何教一個老博客新的SEO技巧|Tom Pick | 2020年8月27日|搜索引擎手錶 
 我們有一個數據操作來展示我們如何做到這一點，但它實際上是穿針引線。 全文:肖恩·斯派塞上《卡洛斯·沃森秀》丹尼爾·馬洛伊2020年8月26日| 
 上大學時，我自告奮勇，以針灸的名義，把一根針扎進拇指和食指之間的肉質部位。 我們需要新的、更安全的方法來治療疼痛。 電針能成為其中之一嗎? 2020年8月18日|Singularity Hub 
 這是對他的團隊發明的一種新型針頭的測試。 絲質微針可能有助於治療患病植物|Kathryn Hulick |020年6月18日|學生科學新聞 
 微針刺入皮膚的深度僅為普通針的一小部分。 微型倒刺可以減少注射的痛苦|Stephen Ornes | 2020年5月13日|學生科學新聞 
 在那裡，他首先拿起針和線，縫補剛打過他的黨衛軍衛兵的襯衫。 從奧斯維辛到白宮:一個裁縫的美國故事|馬丁·格林菲爾德| 2014年12月5日|每日野獸 
 所有這些都可能導致體重秤上的指針無法移動。 “最大的輸家”可能是電視有史以來最重要的節目丹妮拉·德雷克| 2014年9月26日|每日野獸 
 他的脖子以下都蓋著一張床單，根本看不清針到底插在什麼地方。 揭開俄克拉荷馬州拙劣的注射死刑的帷幕凱特琳·迪克森，2014年8月29日，每日野獸 
 例如，在一項研究中，向白人受試者播放人們被針扎的視頻。 聖路易斯縣的問題:白人能理解黑人嗎? 2014年8月23日|DAILY BEAST 
 莉迪亞還檢查了她的生命體徵，用酒精擦了擦手臂，戴著手套的手安全地插入了針。 靜脈注射醫生來到你的家裡，對抗宿醉，並贏得勝利Abby Haglage 2014年7月20日 
 女大主教的針斷了，她對嘲笑者惡毒地搖了搖頭。 《坑鎮王冠》第一卷(共3卷)|查爾斯·詹姆斯·威爾斯 
 單個稜鏡通常細長，有一個斜角，楔形的末端，但有時也像針一樣。 臨床診斷手冊|詹姆斯·坎貝爾·託德 
 她很會用針，還隨時可以剪出印花布的破衣服，讓苦工姑娘們縫起來。 亞歷克·勞埃德，牛仔拳王埃莉諾·蓋茨 
 腸內出血後可見淡黃色或棕色、針狀或菱形血液素晶體(圖32)。 臨床診斷手冊|詹姆斯·坎貝爾·託德 
 在古爾本島，指針的南端下沉了27度32分半鐘。 澳大利亞熱帶和西部海岸調查敘述[卷二中]|菲利普·帕克·金